anti flag後日開show冇人講？

you
gotta die
gotta die
gotta die
for your government!!!

Ok